
                      "jersey boys es buena película de clint eastwood, y la película tien un gran guion y historia, bien por clint eastwood. le vamos a dar 3 estrellas y media, buena".
        
            